邊個張圖書證

邊個跌左張圖書證請自行去葵興光輝圍235m巴士站對出馬路執返

唔知點解覺得好搞笑

執都唔執

原來仲有圖書證呢樣野

巴打真係好人屎

我唔望真啲都認唔出系圖書證 成10年冇見過

00後應該直頭未撚見過 變左集體回憶

霸氣

我記得小學果陣個銀包有3張圖書證
一張自己 另外兩張老豆老母
咁就可以一次過借好多書喇
一張六本好似？

支持 做多錯多 留係原地就岩

岩啊香港地乜都有可能 陣間話我偷野米pk

系你老母

大把𡃁仔拎住張圖書證去借書